\begin{question}[section=15,subtitle={Kraft auf Kreisschleife},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={}]
	\begin{figure}[h]
    \centering
      \includegraphics[width=5cm]{\currfiledir image.png}
  \end{figure}
In der Umgebung eines unendlich langen Leiters befindet sich eine vom Strom $I_2$ durchflossene Kreisschleife.
Berechnen Sie die Kraft mit der die beiden Leiter aufeinander wirken.
\end{question}
\begin{solution}
TODO - Die Lösung befindet sich als Bild in \currfiledir.
\end{solution}
